ming仔真係我一個唯一會支持嘅YouTuber 大J達哥收皮

達哥唔撚洗講
大J拍得個條片冇行動，門面野做晒有春用，想攞彩囉
Ming仔用行動表示支持
有朋友話好似見到Ming 仔喺佢前面
Ig出post 出相 勝過大J出一條垃圾片

唔好再分化好嗎，抗爭手法不同者

要spin 到儘，我可以問佢有冇衝到

P.s. 咩聲都無出過既達哥就算把喇

Ming仔>>大J>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
>>达狗

伍公子

書展唔出書先算…

伍公子留守都夜晚㖭

Ming仔算已上岸o既人
佢都表態
絕對值得表揚

加拿大人黎講算唔錯

達哥 靠打機 都搵左過千萬
算唔算上左岸